# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-welcome package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-welcome\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 13
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:13
msgid "Accessibility"
msgstr "无障碍性"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 13
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:14
msgid "AppStore"
msgstr "App Store"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 15
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:15
msgid "Ashy Terminal"
msgstr "Ashy Terminal"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 14
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:16
msgid "Audio Converter"
msgstr "音频转换器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 14
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:17
msgid "Big Store"
msgstr "Big Store"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 15
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:18
msgid "BigLinux Info"
msgstr "BigLinux 信息"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 16
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:19
msgid "BigLinux Settings"
msgstr "BigLinux 设置"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 16
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:20
msgid "Brave"
msgstr "Brave"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 16
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:21
msgid "Choose Your Avatar"
msgstr "选择您的头像"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 17
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:22
msgid "Choose your default browser"
msgstr "选择您的默认浏览器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 19
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:23
msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 20
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:24
msgid "Chromium"
msgstr "Chromium"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 18
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:25
msgid "Configure voice"
msgstr "配置语音"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 19
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:26
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 20
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:27
msgid "Discover some features"
msgstr "发现一些功能"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 21
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:28
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 22
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:29
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 23
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:30
msgid "Donation and Social Networks"
msgstr "捐赠和社交网络"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 24
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:31
msgid "Driver Installation and Hardware Information"
msgstr "驱动程序安装和硬件信息"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 25
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:32
msgid "Driver Manager"
msgstr "驱动程序管理器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 29
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:33
msgid "Edge"
msgstr "Edge"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 30
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:34
msgid "Falkon"
msgstr "Falkon"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 26
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:35
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 27
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:36
msgid "Forum"
msgstr "论坛"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 29
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:37
msgid "Initial Settings"
msgstr "初始设置"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 30
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:38
msgid "Install or Remove Drivers and Firmwares easily."
msgstr "轻松安装或卸载驱动程序和固件。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 31
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:39
msgid "KDE Connect"
msgstr "KDE Connect"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 32
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:40
msgid ""
"KDE Connect is an application that facilitates wireless communication and data transfer between "
"devices on local networks. Available on the Google Play Store for Android and the Apple Store for "
"iPhone."
msgstr "KDE Connect 是一款促进本地网络设备之间无线通信和数据传输的应用程序。可在 Android 的 Google Play 商店和 iPhone 的 Apple Store 上获取。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 40
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:41
msgid "Kernel Manager"
msgstr "内核管理器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 33
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:42
msgid "Language Packs"
msgstr "语言包"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 38
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:43
msgid "Librewolf"
msgstr "Librewolf"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 43
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:44
msgid "Network Info"
msgstr "网络信息"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 34
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:45
msgid "Noise Reduction"
msgstr "噪声减少"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 35
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:46
msgid "OCR to PDF"
msgstr "OCR 转 PDF"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 41
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:47
msgid "Opera"
msgstr "Opera"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 36
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:48
msgid "Our platform is collaborative, join this evolution."
msgstr "我们的平台是协作的，加入这一进化。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 37
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:49
msgid "PlayStore"
msgstr "Play Store"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 38
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:50
msgid "Printers"
msgstr "打印机"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 50
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:51
msgid "Session and Themes"
msgstr "会话和主题"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 40
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:52
msgid "Set your default browser."
msgstr "设置您的默认浏览器。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 40
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:53
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 54
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:54
msgid "Time Shift"
msgstr "Timeshift"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 50
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:55
msgid "Video Converter"
msgstr "视频转换器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 48
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:56
msgid "Vivaldi"
msgstr "Vivaldi"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 42
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:57
msgid "We provide comprehensive settings for you to select in an extremely simple way."
msgstr "我们提供全面的设置供您以极其简单的方式进行选择。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 43
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:58
msgid "WebApps"
msgstr "网络应用程序"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 44
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:59
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 45
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:60
msgid "Your donation is very important for the project and follow us on social media."
msgstr "您的捐赠对该项目非常重要，并请在社交媒体上关注我们。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py, line: 59
#: usr/share/biglinux/welcome/translatable_strings.py:61
msgid "Zen Browser"
msgstr "Zen Browser"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/welcome_logo_page.py, line: 248
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:435
msgid "Kernel"
msgstr "Kernel"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/welcome_logo_page.py, line: 258
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:436
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main_testing.py, line: 439
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:437
msgid "Display"
msgstr "显示器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 228
#, python-format
msgid "Could not open %s. It may not be installed."
msgstr "无法打开 %s。它可能未安装。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 237
msgid "Could not open application"
msgstr "无法打开应用程序"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 240
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 240
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 324
msgid "installed"
msgstr "已安装"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 326
msgid "not installed"
msgstr "未安装"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 328
msgid "default browser"
msgstr "默认浏览器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 485
#, python-format
msgid "Installing %s…"
msgstr "正在安装 %s…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 491
msgid "Preparing download…"
msgstr "正在准备下载……"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 518
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 785
msgid "View details"
msgstr "查看详情"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 525
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 791
msgid "Show installation details"
msgstr "显示安装详情"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 553
msgid "Installation log output"
msgstr "安装日志输出"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 572
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 576
msgid "Cancel installation"
msgstr "取消安装"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 581
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 581
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 586
msgid "Close installation panel"
msgstr "关闭安装面板"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 594
#, python-format
msgid "Installing %s"
msgstr "正在安装 %s"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 663
msgid "It has been set as your default browser."
msgstr "它已被设置为您的默认浏览器。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 664
#, python-format
msgid "%s installed successfully!"
msgstr "%s 安装成功！"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 672
#, python-format
msgid "%s installed successfully"
msgstr "%s 安装成功"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 680
#, python-format
msgid "Failed to install %s"
msgstr "安装 %s 失败"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 683
msgid "Check the details below for more information."
msgstr "请查看以下详细信息以获取更多信息。"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 690
#, python-format
msgid "Installation of %s failed"
msgstr "%s 安装失败"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 752
msgid "Cannot cancel during installation"
msgstr "安装过程中无法取消"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 763
#, python-brace-format
msgid "Downloading {name}…"
msgstr "正在下载{name}…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 775
#, python-brace-format
msgid "Downloading… {pct}% ({speed})"
msgstr "下载中… {pct}% ({speed})"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 785
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏细节"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 789
msgid "Hide installation details"
msgstr "隐藏安装详情"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 798
msgid "Cancelling…"
msgstr "取消中…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/widgets.py, line: 799
msgid "Cancelling installation…"
msgstr "正在取消安装…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 155
msgid "In search of the perfect system!"
msgstr "寻找完美的系统！"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main_testing.py, line: 763
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:785
msgid "Welcome to your new system"
msgstr "欢迎使用您的新系统"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 316
msgid "Changing default browser"
msgstr "更改默认浏览器"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 399
#, python-format
msgid "Setting %s as default…"
msgstr "将 %s 设置为默认…"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 412
#, python-format
msgid "%s set as default"
msgstr "%s 设置为默认值"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 522
msgid "Still working…"
msgstr "仍在工作中……"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 50
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main.py, line: 57
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:997
msgid "Show on startup"
msgstr "启动时显示"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 574
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 595
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 607
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/window.py, line: 633
msgid "Next page"
msgstr "下一页"
# 
# File: biglinux-welcome/usr/share/biglinux/welcome/main_testing.py, line: 951
#: usr/share/biglinux/welcome/main.py:1042
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"
